冇女朋友嘅優點

大家都煩緊聖誕節冇女朋友點算好，我就覺得冇女朋友反而係好事
1.時間多左 ：由於時間多左可以多d時間做自己野，例如打機
2儲到錢：情人節，聖誕節，生日嗰啲日子唔洗買禮物比佢
3唔洗再玩腦筋急轉彎：唔洗比佢問埋d孔子都答唔到嘅問題：例如今日我有咩唔同
4 唔洗做心理醫生：明明你乜都唔知，但佢係咁同你講，而你只可以附和佢同埋講埋d行到通街是但搵個人都可以同佢講嘅嘢，例如過幾日就冇事嘅

各位仲有無其他意見

以上情況從未試過
屌你老母我都想要女朋友啊

1,2,4 都岩既
第3就未問過

有苦自己知
E家差唔多晚晚都要送佢返屋企，送到佢屋企樓下又要陪佢坐一陣公園，跟住我差唔多一點先返到屋企
明明兩個第二日都要返工
返到屋企都無精神開機打

同佢傾過又問我係咪唔想送佢返屋企，講得兩講佢又唔開心，最後都係繼續送返屋企。。唉

無啲大志

依啲要同佢講喇 做得你女朋友會體諒你嘅

認真同你講
你而家答錯左未必知，到你分左手一兩年先會發現自己個時答得幾錯